# Модуль 6

## Особенности:

1. Переписан для использования в Яндекс облаке

2. Модульная структура Terraform 

3. Автоматически создает инвентори файлы для Ansible из шаблонов

4. Модули one-server и two-servers наследуют параметры подсетей а также id образа из модуля common

5. По сравнению с начальным кодом, доработан Blue-Green deployment. /var/www/html удаляется только если это папка. Если уже запускали Ansible и html - это ссылка, то она не будет удалена, а будет только перезаписана при переключении линков.

## Структура

* ____main - содержит tf файл с провайдером яндекса 

* module_common - общие параметры терраформа (создание сетей, получение id образа)

* moudule_one-server - модуль для развертывания инфраструктуры для вэб приложения на одном сервере

* module_two-servers - модуль для развертывания инфраструктуры для вэб приложения на двух нодах с балансировкой нагрузки

* OneServer - файлы необходимые для непосредственного деплоя вэб приложения на инфраструктуре с одним сервером через Ansible. Здесь же будет лежать hosts файл, когда module_one-server закончит свою работу.

* TwoServers - файлы необходимые для непосредственного деплоя вэб приложения на инфраструктуре с двумя серверами через Ansible. Аналогично будет содержать hosts файл.
